聽日港島要人！

維園又好，遮打又好，總知要喺港島見到大家

聽日見！